吹完新經濟就吹舊經濟

有咩舊經濟？

銀行

好多人靠佢搵食
佢地係唔係舊經濟人